## Простой калькулятор

В процессе разработки приложения ознакомиться с созданием html-страницы с применением CSS.

---

## Используемые технологии

HTML, CSS, JavaScript

---

## О проекте

Приложение содержит html-страницы для ввода данных и для вывода результата.

Первая страница - index.html. На ней находятся:

• заголовок,

• сопроводительный текст,

• два поля для ввода данных для выполнения операции,

• приглашения (подсказки) к этим полям ввода,

• радиокнопки с четырьмя арифметическими операциями,

• кнопка для завершения ввода (с переходом на result.html).

Вторая страница - result.html. На ней находятся:

• заголовок,

• значения аргументов и результат выполнения операции, оформленные в виде таблицы,

• пример фотографии,

• ссылка на исходную страницу, меняющая цвет при наведении на неё курсора.

Обе страницы оформлены с применением CSS. Таблица стилей (общая для обеих страниц)
и код на JavaScript размещены в отдельных файлах.

---

## Скриншоты

![img_2.png](img_2.png)
![img_3.png](img_3.png)

